
                      Es una agradable película, no me llevó a la lágrima fácil pero si me transmitió lo que el niño sentía. Pienso a diferencia de muchos que el monstruo es necesario ya que deduzco que es 